Názvy souborů faktur:
- omezení délky
	- Fio má limit na Poznámku 140 znaků (zdá se, že již neplatí, alespoň dle vyplňování 2020-09. S ohledem na Windows je na místě opatrnost při volbě znaků 🤔) >:
 	- žádné UTF-8 (jinak se v URL escapuje a je to zbytečně dlouhé a nečitelné)
- struktura názvu
	splatnost-protistrana-strucny_popis-VS_nebo_cislo_faktury.pdf